[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（40）

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. 搖滾校園
5. 小組歌
6. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到天荒地老)
7. Mirror Go 3
8. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅

歡迎再加

粉絲行為 偶像埋單

Jer唱得好正呀水刑

live仲好過cd

1 大雄
2 阿波羅
3 等不了
4 大丈夫
5 末日
6 水刑物語
7 銀河修理員 with Edan 合唱
8 以後別做朋友 with Edan 彈唱
9 下一束光
10 迴光物語

完左 chill club 留名

正能量 和平共處 互相尊重
我會繼續做網絡世界上面令盧瀚霆開心嘅人

LM Jerdan世界第一！

今晚要多謝柳應廷 你真係好叻 你比我想像中仲要唱得更穩 知道可能仲有少少瑕疵你又會怪責自己 但live黎講 自己唱足一粒鐘 真係好好喇
要相信終有一日可以完成你嘅願望 同eason合作！！加油！！受你 ！！💙

Chill Club Live好好J

教主霸氣跳唱《一所懸命》同《Burn Out》睇到心跳加速

再溫柔獻唱《多謝失戀》同Jer合唱《男生圍》睇到心心眼
偶像氣場原子彈式爆發
Live又進步咗
Anson Lo 盧瀚霆我愛你

Viutv upload左最新個集了
可以再重溫教主

啱啱再睇多次Jer Music LiveJerB唱末日真係好mm7

聽朝起身要再睇多次先返工 令Monday冇咁blue

睇返個live
Edan唱得好好喎
同埋主持得勁好！！痴線嫁叻仔到咁
冇冷場搞笑仲要tag埋落下隻歌 犀利

專登入jer live睇edan
好正，好期待出solo

表白教主
<一所懸命>同<Burn Out> live好正
白色西裝又壓場又正
教主跳同唱都handle 得好好
<多謝失戀>同<男生圍>有驚喜
教主唱K歌好正好聽
下首歌可以考慮呢個風格
最後同JER互攬有愛
支持教主
我愛盧瀚霆
我是你的人

教主唱k歌真係好正啊
以後可以唱多啲,第三首歌不如向呢個方向發展啦

個live真係mm7💙
睇得出呂爵安真係好努力進步緊！
Jerdan世界第一！

其實好矛盾
驚教主唱大路K歌會太普通被比下去
想佢第三首繼續跳唱
下年有機會先再出慢歌
但睇完Chill club呢兩首又覺得真係好好J

其實之前聽佢話第三首出慢歌都驚佢跳唱個定位未夠穩陣
但聽完多謝失戀同男生圍又好想聽首佢自己嘅呢類型歌

係K就要K到盡
要有多謝失戀呢啲質素先掂
(Wyman+伍樂城)
要大大浸少男少女味
唔夠口水唔上唔落會好尷尬
希望Edward幫到教主啦

Wyman+伍樂城...viu咁乞衣一定唔洗諗

欣賞JerB 揀咁多廣東歌聽佢唱Edan首飲歌以後別做朋友同Edan比JerB普通話係爭咁啲JerB要練下普通話

咁一首高質K歌都唔係咁易打造

首先教主要放棄下首歌自己填詞

(乖啦教主
打好咗根基先慢慢試唱作
第時你出一首自己包辦曲詞編監妝化服又點話
第一年忍下手先啦)

曲嗰方面就真係靠Edward啦

痴線Burn Out個cycle都未完已經諗緊下首

真係好正呀救命
最尾嗰吓佢真係笑得好可愛

點解mirror youtube首頁 最新mv仲係鯨落?
viu mon po員工 唔該update番三子新歌

唱完同mimi攬攬嗰陣嗰下露齒笑好可愛 乖乖小男孩樣

唱歌嗰陣個認真投入樣都好吸引

我FF 教主同BB唱K歌

更好的愛前面等個句個笑容

有合唱Youtube版睇住先 聽完覺得好幸福啊

呂爵安、柳應廷 - 銀河修理員

呂爵安、柳應廷 - 以後別做朋友

呢個唔hide
真
教主第3首唔好自己作曲填詞
再摸索下先 唔心急得架

真心
之前一所懸命個mv到依家仲有睇
但 Burn out 份詞好難入口

希望交翻俾專業嘅黎
Btw 跳舞一貫專業水準

琴晚睇教主CC live跳唱未必去到最盡力 唔錯架啦 如果多啲舞台經驗一定更好
不過可唔可以講鍾意睇教主著返啲young啲款既look 白西裝唔啱我口味

琴晚個台明顯唔啱跳唱
見到教主就得好辛苦
同mv/快閃放開咁跳舞差好遠

舞可以自己編 歌真係唔好自己寫

同意 如果第三首都係跳唱而教主又想繼續參與製作過程嘅話 建議今次可以自己排舞 對於教主排舞絕對有信心

但寫歌呢啲始終仲係太新鮮嘅事 教主定位又唔係唱作歌手 仲要先第一年 都係打好個底 留返俾專業人士做返好啲

教主乖啦 慢慢嚟 唔好心急 我哋仲有漫漫長路一直走落去

我反而覺得唔關個台事
其實佢唔洗唱嗰時跳舞係有出盡力
要唱嗰陣先收力
教主而家要改善嘅除咗係唱功外
仲有就係喺唔全力跳舞時嘅台風
我覺得可以再自然啲(因為佢跳舞時真係太charm 會有強烈對比)

btw回返樓樓上先
我對西裝霆情有獨鍾所以勁鍾意套肉色西裝堅係電暈死我
我又唔覺得唔young喎講老成佢哋演唱會跳asap著住嗰套老西咪仲老

我反而覺得佢跳唱嗰兩首今次拿掐得啱啱好
keep到唱得穩又有嘢睇
冇歌詞嗰陣又出返全力跳
想再自然啲可能Live version啲steps唔好排得咁密？
跳唱真係好難
要記歌詞 記steps 記走位 唱得穩 仲要顧表情
真心覺得教主handle得好好（非吹奏）
隻Burn Out成隻mv嘅舞步跳晒出嚟咁滯...
仲要唱Live，好叻仔

講開個look
我都覺得教主平時著自己衫已經好好J
可能上台想grand少少掛
期待更多唔同嘅造型

快閃同mv唔駛顧唱真係唔同嘢嚟

成隊mirror覺得只有姜Son carry到呢啲歌

男生圍都好好J

柳一開聲
教主

琴日之前都估唔到教主carry呢d歌carry得咁好

嘩 姜仔第五胎準備面世

震驚700萬人
無諗過咁快出

Mirror出道22個月以來
第一次出歌係Mirror IG正式出宣傳圖宣布消息
比d掌聲

平均每兩個星期就出一次歌,Mirror唔出碟爭至尊碟真係嘥哂

MIRROR撐起咗香港半個樂壇

個半月都無出6首solo

唔夠兩日出歌街外人都未收到風 官方終於第一次做冠軍

鏡粉撐起成個廣告界

糖可以買埋剩低個d巴士站廣告
Jeremy同神教total都買左300幅

真心痴撚線

兩日後…可唔可以搵次唔好咁趕 plan好少少

姜糖神徒fight第n回

求神拜佛姜B今次要揀啱歌呀
對你有信心架

我理解神教同Jeremy唔係落一樣嘅地點咩?佢哋唔係買斷塊廣告牌,應該係連埋其他廣告輪住出
不過真係好癲

係咼我以為係唔同地方
咁可能有嘅digital panel已經買晒

LM睇姜糖喺cctvb落廣告
鏡仔終於可以喺大台出現喇

其實上榜都已經唔關首歌好唔好事 係個榜冇可能有6首鏡仔歌係度
一定要有人落先有得上 根本唔係同其他歌手爭 而係鏡仔互搶播放率

所以呢幅picture真係抽象都冇人理解到

J巧da朋友

MIRROR IG終於做嘢，但係點解會係兩日都冇前通知

據了解，六套新劇當中，有四套已經拍完，並已進入後期製作階段，預計《男排女將》和《熟女強人》會最先推出，據消息人士指，《熟》劇有可能在10月首播，而《男》則隨時要等到年底。至於MIRROR三位成員 ── 姜濤、盧瀚霆（Anson Lo）和「大表哥」邱士縉（Stanley）分別飛往台灣演出的《超感應學園》和《塵沙惑》，仍在拍攝當中，預計今年第四季會煞科，相信要等到2021年才有得睇。

而家個榜已經冇乜位，而家重要多一首爭

咁Ignited 鯨落要落榜先得喎

圖三呂爵安個樣使唔使咁痛苦
係咪想表達柳重
好期待男排

姜b咁快出solo會唔會意味住團歌11月頭可以見人

姜B 契仔 今年出2首定3首呀？
教主 柳兒 😊又一人出3首
鏡仔就出2首
夾埋15首或以上喎
大國文化可以有咁多quota咩

Solo個5個似每人有3首

資源擺落solo唔係唔好啊 但係mirror而家都仲係團嚟
團歌就死慳爛慳 下年到啫喱米兒登出solo
whole picture 真係睇唔透

啱啱先追po...所以有delay...
Ignited冠軍歌,雖然致辭neway feel有啲kai
但個個仔有份大頭講1,2句,由隊長負責包頭尾
呢個安排已經進步好多,比起上次zoom唱歌

7個solo歌手加團
每個單位出3首
一年24首歌
平均2個星期有新歌聽

落蘋果就撐

既然都係要倒錢落廣告
不如落蘋果大廣告啦
效果一定好過落巴士/鐵/隧道

A1頭版 一定勁有noise

Jer把聲真係好靚,完全carry到高難度歌
但唔知係咪練唔夠氣,個樣唱得好痛苦
如果表情可以練到從容啲就無敵

追po見大家讚得好犀利

不過教主本身唱歌進步咗好多係真嘅
而家中低音算幾穩陣,高音真係要練多啲
每次一上高音我都戥佢緊張覺得好牙煙

聽到教主唱多謝失戀即刻諗起yt同家姐條片
話佢哋細個好鍾意喺屋企唱twins
佢一定要唱阿嬌嗰part唔俾佢家姐唱

music live嗰晚個look真係近期最靚仔最好J

露齒笑個樣係無敵

edan一定啱啱mon完po

見到未啊

幾個fans club夾個頭版都好啊

佢哋2個都講到出口話好緊張
唱銀河前Edan好大力嘆咗氣口
Jer即刻拍拍背,Edan又即刻拍拍脾
呢種brotherhood互相鼓勵真係好好睇

會唔會有個蘋果廣告合集置頂用

鏡粉落過好多蘋果廣告,可以慢慢搵返嘅

姜B你要紅人又紅歌呀

飄飄然地飄
有隻雪豹撲向火警
甜品師傅

屌你
姜濤的孤寂多麼孤寂

岩音

教主

做完飯 整完甜品 今次仲想整咩食

深色頭髮嘅教主真係好正 so charm

廚藝為你舖滿檯
應該大把貨

打邊爐啦 姜B同教主呢期興嘛

頂 所以首歌係講一個人打邊爐好孤獨？

佢啡一排染番黑就覺得好正

1人邊爐/1人bbq/1人自助餐

柳兒好cute呀
Source from 柳FC

形柳好可愛

正能量笑咗
不過cwh神經刀,可以聽咗先嘅

阿正今日係903講男神呂爵安 好熟edan喎係咪要入坑啦
呂爵安你成功啦

琴日live應該飲左好多黑豆水 所以瘦啲

雀安有扮過女仔咩？靚女
MG2個妖孽定係外星三少女蛇精安

mg1著女裝韓服算唔算

我淨係諗到呢個阿正Know d Yeh

其實你focus落個樣度都算係靚女啊

依個人幾多歲

柳3歲

我姜B又再團魂 post 歌
2/9起我會的起心肝追曬

交到戲

痴女認左係stalker

4歲
大左一歲

點解可以咁可愛

想睇男排但唔想睇契仔應該點算

含淚睇
佢應該勁多戲份喎

唔知有冇人發現
MIRROR ig bio條link到而家都仲係the best is yet to comecover

首唱跳係咪唔會出㗎啦

希望今次首曲會特別啲，唔好再係之前果幾首路線咁悶

首跳唱唔出係因為mv要係韓國拍?

寂寞就如自己一個～打da bin lo

姜糖出手係咪已經屌打哂

姜糖富可敵國

Btw佢地有無公開集資？

北約

無蘋果就收皮啦
淨係識落黨鐵

咁大規模ge宣傳係fans出資做
Lee個究竟係咩生態
正式出預告都係一日前ge事
咁快有曬成套宣傳plan
即係事先通知左fc？

星三都就出但星二嗰班仲未出到道
個冠軍走咗去做星一公子嘅mv男主角

好明顯啦
應該首首solo都係咁
diutv明掟宣傳俾fans做

人哋簽左viu上chill club啦

濕鳩viu

藍絲姜糖今時今日仲喺黨鐵落廣告
就算唔係藍都一定係港豬

姜b唔好出慢歌啦 真係唔啱你

真係好普通

有點悶首歌

姜仔首新歌好好聽，咬字同唱功都進步咗好多，好有感情，歌詞都好有意思，完全係講佢自己

我反而覺得唔錯！
d詞幾中佢心聲！
同埋中低音幾岩佢

真 雖然係慢歌 但覺得係姜b唱得最好聽最有感情既一首歌 啲詞配落佢個人又有意思

聽到個心乸住乸住，勁噏

姜濤，你仲有我哋呀

啲旋律係有啲悶既會估到跟住點 但感覺係K房好好loop個啲
同埋fans睇住佢一路既經歷加埋歌詞又有啲心酸feel
幾期待姜b唱live啲情緒散發出黎 同睇佢自導既一鏡到底MV

姜仔首歌聽到嗱住嗱住 佢真係唱到果種孤獨寂寞嘅感覺，心痛死。不過咬字真係進步咗好多，叻仔！

D歌詞dap多幾次係不錯
不過我鐘意一號種籽/蒙著嘴個姜b多d (可惜外界麻麻)

姜濤 - 孤獨病

作詞：陳詠謙 作曲：林奕匡
編曲：黃兆銘
監製：Edward Chan

天氣好 仍睡不好
恩寵讚美 沒有 令我 很自豪
然後我不見人 不理人
瞞住我這刻感覺很糟
覺得傾訴 擁抱 太恐怖

難道怨下去 人間真的會了解我
很想問為何難過 很想呼救 情緒極度無助
是孤獨還是失望還是 被世界折磨
假使我仍未夠好 你不要唾棄我好麽

隨便笑下去 喜歡的可以中傷我
普天下病人無數 我在這邊 陪你寂寞
當你再哭也沒結果 找不到那心理藥房
別遺忘還有我 同樣在那些陰影 跌下過

不會死 才是勝利
超出那角落裡 毒舌 的預期
其實我很好奇 真好奇
何事要炫耀這種心地
我只知道 今次 我比你 了不起

隨便笑下去 喜歡的可以中傷我
普天下病人無數 我在這邊 陪你寂寞
當你再哭也沒結果 找不到那心理藥房
別遺忘還有我 同樣在那些陰影 跌下過

一生 蒞臨或訣別 一個人
沿途多得有人 長留在我附近
當我未撫平情緒 別嫌我笨

難道跳下去 人間真的會疼惜我
當黑夜又來煩我 很感激你 陪我席地而坐
幻想自由地生活 其實 沒興趣拔河
假使我仍未夠好 你可會愛我更加多

隨便笑下去 喜歡的可以中傷我
普天之下病人無數 記住你心 還有願望
當你再哭也沒結果 找不到那心理藥房
別遺忘還有我 昂然在那些陰影 笑著行過
活著無對錯

姜B
聽到心到痛

Bridge 唱得好好
Chorus 夠significant會令人記得
成首歌起承轉合都好好
特別姜B咬字同把聲都進步左好多
姜B大個仔啦
姜B 孤獨病好聽呀！
唔洗緊張呀！永遠支持你

咁當時姜b啲唱腔真係有好多位俾人挑剔既 同埋之前唱live都麻麻 負皮一去不反

我會話鍾意依首多啲 因為係聽得最舒服既一次

再聽多幾次愈聽愈好
D歌詞真係幾有feel

同埋咬字真係好左好多

難得一次覺得做飯謙啲詞ok

憂鬱症
好痛

難道跳下去 人間真的會疼惜我
當黑夜又來煩我 很感激你 陪我席地而坐
幻想自由地生活 其實 沒興趣拔河
假使我仍未夠好 你可會愛我更加多

呢段最好
難道跳下去 人間真的會疼惜我
勁心痛

諗吓佢19歲就入行 背負幾多野

佢真係睇心情,高山低谷都係佢填

係 諗返起佢哋12個啱啱出道就係咁比人鬧比人笑佢哋發明星夢嘅時候 真係好心痛

不會死 才是勝利
超出那角落裡 毒舌的預期
其實我很好奇 真好奇
何事要炫耀這種心地
我只知道 今次 我比你 了不起

Loop會喊

屌Apple Music 永遠慢十世

Spotify都未有

今次聽得出姜b嘅進步 啲咬字

我鍾意呢首！

頭先903首播聽完一次覺得個曲好普通 但姜仔唱得好好 咬字改善咗好多好多 同埋都已經有少少心up嘅感覺
而家越聽就越鍾意 首歌完全講緊姜仔嘅故事
以前嘅自卑同孤獨 到追夢玩比賽最多人關注但同時受盡非議 要一個人承受咁多嘢
又有講到姜仔係點面對 永遠會虛心接受善意批評再努力進步 同開始識搵身邊嘅兄弟傾訴
唱返關於自己經歷嘅歌可能更容易投入感情
呢首係屬於姜濤嘅孤獨病
so far我會比較鍾意一號種籽同呢首嘅姜濤
姜要加油 撐你
希望有一日外界唔會再對鏡仔咁多偏見 真係好心痛

我鍾意今次呢首 開頭幾句啲詞真係麻麻哋 好似太直白 但係越聽越OK！ 姜b唱得好有感情 最鍾意bridge個位 個melody好好聽

姜濤不紅 天理不容 個廣告入咗蘋果創意廣告點蘋五強
獲得1/4版廣告做獎品

編曲幾悶幾普通,份詞腰得好中
overall覺得呢個嘗試唔錯
外界成日覺得姜仔得個殼(甚至連個殼都冇)
呢個題材幾deep可以窺探吓佢心聲
mv自己做導演可以俾觀眾睇埋佢內心畫面

呢個moment睇住份詞我會諗起教主
當黑夜又來煩我 很感激你 陪我席地而坐
別遺忘還有我 同樣在那些陰影 跌下過
別遺忘還有我 昂然在那些陰影 笑著行過

又係時候recap姜son story
"我們總是受到很多懷疑
但我們彼此永遠相信著對方"
"試過為了大家開心傷心
大家一起繼續衝"

個廣告用嚟宣傳新歌啱哂！

諗返起之前星2嗰陣 姜b話自己係冠軍 啲人就會覺得所有嘢都理所當然咁 嗰陣個樣令人好心痛

我聽首歌個時都諗起姜b星2專業大賽之後段說話

Agger 諗起姜son

沿途多得有人 長留在我附近

諗起姜B打電話比教主爆喊

本來唔係姜糖 諗住好奇聽一次睇吓咩料就算
但係都忍唔住loop
見佢平時戇鳩鳩咁入世未深但係又成日俾人屌真係好心痛
香港素人嚟講造到個咁嘅偶像都算係咁
見啲人成日攞佢同韓星or以前啲偶像比
屌你人哋啱啱出道兩年咋 又唔係嗰啲訓練好多年嘅練習生
有咁嘅成績已經好撚叻

竟然冇瑞輝宮

「姜濤不紅 天理不容」 日日都係蘋果日報見到，今日仲見到個廣告入咗蘋果創意廣告點蘋五強，仲攞埋1/4版廣告做獎品。
日日係蘋果賣廣告，咁都算藍絲？港豬？

路過提一提大家 要攞903新人獎除咗root之外
仲有Michael C會爭
利申 頭巾

佢出返隻廣東歌再討論

唔好咁講 你唔會同方大同講你出返隻廣東歌再討論㗎嘛
始終903點都會播

點同方大同比
我夠知有Sony 903實播
但佢而家出得一首，兼且有冇方大同咁嘅質素先

我都係想講佢會有份爭啫
起曬鋼做咩
你方死sony唔會再幫佢出多首新歌咩爭新人獎咩

我冇起鋼
其實我上個po都有提michael c
只係你講方大同我又以事論事咁講下佢係special case
九月啦都，咪睇下淨返三個月夠唔夠爭

姜濤 Keung To 《孤獨病》 MV

個MV成本幾錢?
要加廣告....
係咪LG合約要求?

鍾意個MV 好突出到大家望住啲歌詞 同埋姜b啲戲幾好啊 唔尷尬

不過個人黎講真係好唔鍾意MV有廣告出現
明明首歌氣氛超正 最後一野破壞晒個mood

地下塊黑布? 定係viu支燈壞咗

屌 鏡仔啲MV係咪唔加廣告會死呀
Diutv可唔可以唔好咁柒呀
好地地唔得嘅

首歌咁有feel ending戴個面具做嘜鳩呀
屌 睇到好撚燥
成件事柒撚晒
啲仔幾比心機做音樂都比你個乞衣diutv整柒啦
係咪想佢地成世都比人笑呀

一係眾籌 一係廣告 一係無mv

姜仔新歌幾好聽好上腦
聽一次就識唱

agger

勁好loop 鍾意句 "當你再哭也沒結果 找不到那心理藥房" 旋律

「難道跳下去 人間真的會疼惜我」

聽完呢句嚇左一跳
但係呢個世界好多人只係識落井下石
以自己一套正義批判毫不認識嘅人
事實上傷害左純真的一份善良
而自己不知不覺站在邪惡一方

坦白講
姜濤以至整隊 mirror 正係咁

突然講到咁大既
只能話好多野好難有一個非黑即白既判斷 世界上有幾多真係純真
好多時都係視乎你咩時候處身於咩位置

又點止mirror
佢地同我地都是一樣的人

唔...覺得孤獨病曲同mv都有啲行貨feel
咁多首最鐘意都仲係一號種籽
我諗姜仔真係唱普通話歌會好啲
咬字係有進步但有啲位仲係唔夠自然
同埋隻歌個topic好沉重
明明後生靚仔可唔可以賣陽光唔好賣抑鬱
不過如果份詞係姜仔心聲
希望佢會頂住
繼續加油

究竟乞衣viu係咪冇廣告就拍唔成mv 好哋哋一個mv 到最後就俾個廣告一嘢破壞晒成個feel大佬啊 你唔好再搞柒班仔好冇
btw姜仔初嘗試唔差 拍得幾有feel 繼續努力 撐住啊姜仔你已經好叻仔

咁我寧願佢繼續練咬字唱好廣東歌
我反而覺得今次幾驚喜 冇諗過姜仔會唱呢種feel嘅歌 算係個新嘗試 今次首歌幾deep 希望帶到另一面俾大家睇
支持你啊姜仔

我覺得慢歌嚟講一天多一點好聽過呢首喎

邊度小豬嘅感覺?

頂佢造飯謙今次又寫得幾好

今次呢首我會評為姜濤最好嘅一首
有個人經驗同感受演繹
比起無戀愛經驗但迫住唱 R&B 情歌更好

世界上只有真正愛你嘅人
先懂得珍惜屬於你嘅善良

姜B加油

咪係囉

鵝卵莎冷嘿唷～

呢首好慘完全冇宣傳冇mv, 我覺得佢咁多首裡面最好聽係呢首

想吹奏柳柳粉
搵黃店做宣傳

真
入心到癲

竟然未有人講
好期待呀

正想吹奏 柳柳粉好波

我都想講，今次做飯謙d詞好有畫面
姜仔首歌我有種驚艷嘅感覺，佢唱功咬字可能仲有好多改善空間，但佢真係唱得出嗰種情緒病嘅感覺

幾感動下

派西洋白糖糕好過戶外廣告
啲人dup得頭多過抬頭睇廣告

對小豬唔熟
唔使 sorry

以後搵做飯做歌之前記住同佢傾電話

做埋朋友 以後更多合作

好L困擾

好老實講 做飯謙今次只係合格
唔講得上好 好係在於姜B唱到感情
但姜B呢個年紀其實又唔適合太勁嘅歌詞
例如勁到夕爺果啲應該攪唔掂
希望做飯謙keep住呢個standard (如果非要佢不可的話）

姜仔好大進步
拍出來以咁嘅零成本算係咁
PS 不改viu係乞兒嘅事實

唯一擔心嘅係 因為我哋知道姜濤嘅故事
所以聽嘅時候會咁有畫面咁感動
但如果一個街客乜都唔知嘅
會唔會有相同嘅感受呢

唱普通話歌只要唔係抖音feel其實冇咩問題
好多台灣歌都好聽同埋樓上有人講方大同做例子
等於有人唱英文歌好聽過中文
咁當然
如果姜仔廣東話咬字一路進步就更完美啦
只不過個人意見
覺得呢個階段佢用普通話似會易啲唱出感情

今次份詞真心ok

即係做飯謙之前幫Mirror寫歌都係冇溝通過?
咁唔怪得知寫成咁

到宜家都未有

咁我覺得小豬全盛期啲慢歌好聽過姜濤首新歌 反而一天多一點有啲似小豬首小丑魚

街客唔會代入姜仔嘅故事 只會當普通歌咁聽 但希望呢個題材吸引到佢哋 聽嘅時候都會有共鳴
同意樓上講其實今次嘅詞係合格 但覺得姜仔雖然未handle到夕爺嘅詞 都可以試吓其他詞人 有啲新詞人(森仔, T-Rexx etc.)其實都唔錯 話唔定會有新火花

反而而家俾人見到慢慢進步 多啲新嘗試 好似今次唔再係sweet歌 但都唱得有感情 咬字亦有落苦功 希望街外人都會見到姜仔嘅努力

可以代入自己
尤其係易頹嘅人

有共鳴 有溝通既作品 真係好好
支持約出去食飯

仲以為佢屋企咁有錢幫佢開公司

原來 有Mirror

11月有得睇
好期待

11月

教主隻耳勁紅

OMG

煮野食比偶像個種緊張

濕咗身姐 Bobby夠染髮啦

佢d偶像光芒又爆晒出嚟
Twins boyz cookies d歌真係好啱佢

教主紅都面晒
對住Jennie點算
Stephy好靚女又好好人

笑左 洗唔洗帶佢去check check

首歌唔係叫孤獨病咩

渴 係細貓隻新歌喎

終於

打錯果個人係咪想幫細貓宣傳

推一推
姜b個首都出埋都仲未update呀

教主耳仔紅到明明已經同佢拍左成套劇，佢冇吹水stephy係佢真女神

我印象中Stephy唱功非常麻麻，但佢今次令我有種刮目相看嘅感覺 仲有同教主夾得好好教主除跳唱外，呢種k歌都好啱佢唱

MCC 同 Jer x MC x B4 x Lu 有collab作品

夢幻組合啊

個啲乜撚野復仇者聯盟都尷到爆尤其係表弟
仲有唔該小占 各大pa真係咪鬼黎

出面個po係AK啲fans搞出嚟?

Sor get錯

想幫分化撚拎新人都唔係咁撚唔公平啊大佬
佢已經比AL JER多一首千憶個或許派台，而家仲多一首蝸牛合唱版？仲要拍mv?
呢兩家fans唔係成日好鍾意屌啲budget俾晒其他人㗎咩？
好撚嬲

特登都出咗三個version

等睇:
蝸牛 (Shirley合唱版)
蝸牛 (Terry合唱版)
蝸牛 (Mimi合唱版)
蝸牛 (六壯士合唱版)
蝸牛 (自彈自唱版)
蝸牛 (Soft ver.)
蝸牛 (Dance ver. feat. Seabiscuit Crew)
蝸牛 (Dance ver. feat. TeamAK)
蝸牛 (Rock ver. feat. JappersBand)

屌

最想睇mimi合唱版

Jerdan世界第一！

《今晚趁熱食》今晚嘉賓是MIRROR嘅Jer柳應廷同Edan呂爵安，阿Jer最近發布第二首個人作品《迴光物語》，為咗拍攝MV更遠赴沙頭角蓮蔴坑礦洞，花咗唔少心血同體力。而Edan最近就參與咗唔少主持工作，究竟佢最喜歡嘅演藝工作又係咩呢？

當然唔少得主持們特製「美食」環節，如果Jerdan唔答主持嘅問題就要食㗎喇！ 記住留意今晚「星色味俱全」！

嘩期待呀

咁開心

好彩嗰時要隔離唔洗同契仔😊上
而家Jerdan一齊上仲開心

MM7
而家興cp上節目 幾時會有姜son呀

我要準時收工翻屋企睇阿

幾時可以開個台灣Live

Mirror IG story都寫jerdan

做到野

上次超友誼個效果唔錯

諗起果句mimi同ak好襯

viutv最佳螢幕情侶

咁講水刑物語仲多唔同version添
搵唔同人合作整唔同version絕對冇問題 但冇諗過可以咁多budget拍埋MV派埋台囉

mm7
柳柳點解咁得意
Edan點解咁有型

Chill club 最強CP

屌 唔好啦
亂倫feel

開始啦

你能六秒說出十句英文嗎 i can

呢排今晚趁熱食成日有mirror
會宣傳團歌solo歌,姜仔表哥教主去咗台灣都有講吓
終於有返啲mirror係viu親生仔嘅感覺

當你再諗起mirror係差唔多出道兩年先上到cc 上730節目
再望埋下個星期到廢契出現 你就會明白了

仲有fb開始識repost鏡仔唱歌片

姜b d吸塵片都好睇過人

聽日開始錄造星3？

造星3好似拍咗，11月播

睇走勢Jer應該穩佔3甲之一
我都覺得金唔金唔太重要,拎到銅已經好開心
同埋唔想公司全力谷一個金獎而犧牲個團/其他人
唔係講緊犧牲拎獎機會
而係連出歌播歌quota都冇埋
盞受益嗰個仔受靶

再阿Q啲睇,教主訪問話比起攞獎
佢更希望係多啲觀眾認識mirror聽佢哋嘅歌
要擴大觀眾層面
好官腔不過我覺得佢係真心嘅

不如話討論個😂會唔會太敏感
姜糖個世界真係唯姜獨尊

應該係喎，diutv 不嬲d野都係last min 架啦

應該係

迴光跌咗第8

本週903專業推介

8 迴光物語
9 鯨落
17 蝸牛

一陣仲有3甲IGNITED

其實IGNITED喺903上榜嘅係THTH 定 Funky version?

都係當同一首歌計 cc又係圖同歌亂黎

2 IGNITED

不敢苟同

有冇圖冇落街買報紙

仲有王智德肌肉就是食量

好醜呀 搵人認咗佢啦

有無圖

笑撚死 😊柒到上蘋果

啲rap詞好柒

通渠！ 點解咁sweet架

通渠

$59 玩具結他同埋小卡

成績好好

仲有sally 最重要係加送專業攝影師一名
btw edan去幫兄弟手啲野仲多過自己野
之前幫手拍姜b mv 做教主pa 做jerb mc 做jeremy cam man
呂爵安你真係好好好好好warm 你值得更多啊!

聽日有新鋼琴cover片睇啦

好想睇6首歌同時係個榜出現
下年可以挑戰8首歌同時在榜 mirror稱霸香港樂壇不遠

真心想知點plan

教主咁講就緊係官腔啦
仲好過啲人太真心咁講廠景貴

粉絲鬧交玩到落報紙廣告

肉酸

有錢落報紙起碼係成人啦 好心咪咁幼稚 身為鏡粉都羞恥

要屌既 dm又好 cm又好 討論區講都好 講到上報就玩串個party啦 追星真係要考牌

點解佢可以咁好
外表好似成日口衰衰咁，但係成日做埋d野勁窩心 通渠去行街街買生日禮物真係好sweet! 通常呢啲行為出嚟做嘢之後就已經買少見少

原來係去食生日飯

佢哋真心正諗起之前呂爵安同教主食咗二千幾蚊

好同意 無論有幾討厭Ak都好
鬧到上報紙真係好肉酸
有人覺得好好笑但我第一下感覺係好醜
肌肉就是食量果個唔知咩用意
但成個感覺都好差

因為係教主請呀嘛，edan特登揀間貴嘅

其實$90一格真係未必係成人
不過成件事好撚柒呀屌
因仔都無啦啦中箭

教主都有份揀好野黎食 錢 我有
btw教主仲爭緊edan jeremy一餐

落報紙唔使成人身份證? 冇研究

btw支持還支持 但對於有啲亂落冇營養既msg行為真係有所保留
到底目的係自己自high only 定真係做宣傳效果sell街外人識
好似姜糖皮寶寶就做到野啦 有啲msg一睇街外人係會r頭同反感

同問 究竟係邊度吹風出嚟話jeremy出solo

$90係再細, 佢呢個坐底$270, 紅字$300, 揼咁多錢, 街外人又睇唔明,咁大仇口要畀幾舊水洩憤?

團歌有好成績係開心嘅
不過唔明點解6月出團歌嗰陣唔谷
反而等到而家5子出曬solo先嚟加大力度谷
5子互爭quota不突止仲要同早派台團歌一齊爭

教主講國語真係有份喜感
最好笑係佢個心虛樣

得罪神徒真恐怖

未必係神徒,偷刀都唔定,
近排好多假膠, 製造仇恨

借刀, 寫錯

人地訪問話係監製揀中佢
其他鏡仔都有試鏡㗎

佢話佢碌地入去嘛

好撚嬲

有193呀呢套

[PIANO COVER] 鬼滅之刃 ─ 紅蓮華/ DEMON SLAYER ─ GURENGE

終於有鋼琴安睇啦 戴耳機聽

Mr Lui終於係Youtube 大顯身手

偶包回來了

憑咩呀
屌那契
冇樣冇實力冇人氣

阿神又係
簽diutv做主持ok
但個撚個節目都係佢
點撚樣呀
Mirror班仔
造星十強
有人氣有實力都未有咁多機會
見到就嬲

其實因ton同lokman做主持都幾好呀
點解唔比啲機會佢哋

因ton同lokman仲要黃 有分加
Lokman拎完個季軍影都冇 屌你老母

唓仲以為有咩故聽

有呀
Youtube有呀
虎仔IG shop都有呀
就係diutv冇lor

啱呀 成日都講到似層層

真係見到就嬲 嗰兩條廢契憑咩 冇樣冇實力態度差 又唔係有咩自己歌 無啦啦上嚟獻世 唔好搞到Chill Club乜屎垃圾都上到咁好冇

遲啲有埋節目tim 呀

拎我澄真野嚟講即刻有新面孔出嚟up

真架

廢契憑咩有節目 講咗成兩年隊長同因仔啱做主持 都仲係等唔到一個機會 廢契皮又冇餡又冇 都可以有節目 咩道理

見到有人話viu最近當返mirror係親生仔真係笑了
鏡仔連外人都不如啊 冇簽viu個啲綜藝節目仲多

講真一開始無諗住捧就唔好簽人地返嚟啦 又話幫佢哋追夢 宜家係摧毁緊佢哋咋 淨係比機會某幾個人 其他就做陪襯 睇見都心噏

而家呢3句正常咗好多lu
以前講完怕羞到要匿喺人哋後面先夠曬可愛
佢話佢阿媽講得仲差過佢但又陪佢練好好笑
台灣小隊合宿規矩第一條係咪要全程講國語
上次姜B偶包式開live,佢哋都要求表哥"贊果如"

好少見Jer會Po

我想知星座撚拍嗰套同台灣合作嘅電視劇有冇試鏡㗎
次次同其他公司合作都係佢

點都會話有

使乜證據
我記得上一版有人話依度講嘅都係事實 哈哈哈

利申 由星一追開po就知我唔鍾意Ian

依首真係高難度 唔好睇得兩分鐘 仲係冇譜錄影表演 識彈就知真係唔易
咁忙都練首咁正既cover送俾fans 超級鍾意啊

等睇making of彈咗幾多次成功一take過

聽姜b叱咤樂壇訪問有洋蔥 好想姜b開心 希望啲路人真係留意你先下評論
雖然好多野都要靠自己面對 但相信有兄弟係度做聆聽者 已經比起真獨自一人行依條演藝路好

btw主持有問姜會唔會出碟 姜即刻截住話要再進步 睇黎出碟之路真係遙遙無期

PS:11月中返黎

我聽到出碟個到都笑左
Mirror都未出碟呀陰公

聽到個仔咁既反應真係divtv

其實無遲啊 永續年中 大家都係等咗兩年姐

仲唔出碟有d歌就嚟2年歷史啦喎，成日話冇budget 又唔出實體碟個whole picture 係乜

老實而家有邊班fans 仲咁出錢出力？鏡粉真心數一數二！

d糖咁有錢分分鐘一隻碟出幾個version 都比人掃晒啦 其實仲有d應援物，如果 diutv 有心搞返個官方應援物都應該賺到笑

其實出碟賣斷市都係一種宣傳手法

唔使下下落廣告比商場黨鐵賺，fans有實體碟收藏，鏡仔同公司都有＄落袋

應援物+1
之前扭蛋就知...
我係diutv一定會開條team設計官方應援物
實賺到笑fans又開心
好過接埋啲咩溶脂mv sponsor

唔多唔少有D憂鬱症狀
平時做野放break得一兩個鐘都返屋企
困住自己唔social

係握手会同合照会，都可以谷銷量

Diutv: I don’t fucking care.

學好打字先好追星，thx

Jeremy個頭好好睇

日本個邊係用呢個会，而唔係簡體字嚟。我係香港出世嘅人,ok?

同jer edan拍cover 岩岩唱個首歌好聽

通渠好似好耐冇見過Jers派糖
Jeremy

Jeremy唔好喊
You deserve more and better!!
等你出solo

你係日本人追香港團？

同意 冇證據又成日唱佢食女 0成本詆毀人格喎 有證據咪信囉

想知究竟sponsor咗幾多錢先可以係後面加個咁九唔搭八既廣告

Jeremy今年生日project 幾特別
好多燈箱之餘，Jeremy自己作歌比fans

幸運的孩子

Unicorn 又改編咗上年Jeremy作嘅獨角獸做粵語歌送返比佢兩首歌詞都唔錯，fans幾有才，真係千金難買心意

一開始個下真係睇到

加油呀jeremy

啫哩米生日粗卡耶！
重溫吓loop咗無數次既首本名曲先 依個啫哩米真係非常有魅力

Senorita係我星2到今日仲loop緊嘅表演

Jeremy Happy Birthday

跟隊post下嘢
唱live band 實力get
永遠支持你 寶藏男孩 Jeremy

Jeremy 生日快樂

啫喱米生日快樂
努力又幸運的孩子 一定有人欣賞

credit to Jer b

花老母生日快樂
祝你早日退休 安享晚年 交鏡仔比更適合嘅人

尋晚個live第二 part喊死我

蝸牛真係有合唱版

係咪cls 講句生日祝福都咁多負皮

正呀 ak 一年有5首歌plug

jeremy下年真係有solo

似BMG玩法
未必plug咼

BMG拍哂mv都唔plug嘥到

cls 每個cooment都咁多負皮

total cover 6首佢話會一次過放上yt
幸運的孩子唱得好投入好有感情
如果唱多啲廣東歌就更加好啦

糖好嬲資源又比曬契仔同
係ig 同花姐 ig po 屌緊

其實鏡仔嘅宣傳不嬲都係fans做唔係公司做架啦
屌花老母就嘥氣啦
佢個hole picture fans識條鐵咩

佢同隻公仔神同步
喊都喊得咁靚,公平咩

李駿傑你真係好叻好叻㗎喇
相信心地善良又勤力嘅人會走得更遠默默耕耘總有一日有成果的

咁都有得反 你會唔會諗太多
一早都話緊下年Jeremy有solo
😊恭喜佢下年有solo 就話人哋代言人又3姑6婆

擺明而家就係唔確定有冇啦
琴日jeremy都話未frim到
幾時輪到分化撚公布啊
佢而家講到實牙實齒
到時冇佢又真係搞屎棍

覺得AK有時候真係要收下口 就算性格衝動直接 做咗公眾人物就要講嘢小心啲

各大音樂平台上架。
MV各大商場陸續播放。
真係plug多首☹️

好唔公平，又有得播多首mv

其他人呢！

下～～～孤獨病出咗一星期未夠喎

上音樂平台同plug多首唔同咼
Plug多首=派上電台

如果真係派上台
😊就有4.5首玩今年頒獎禮

viutv你玩到咁唔公平就唔好怪人日日落廣告寸佢走音蝸牛

話撚左又plug
屌

姜仔宣傳已完

😊同契仔friend 係唔同D

姜濤？淨係負責幫viu 搵錢㗎之嘛！
宣傳個hole picture 冇佢份喎😊😊😊sor9y

可能想派多首 刷到夠為止😊

所以咪話佢要收下口囉

其實見到佢今年派嘅特登 千億個或許
到最近嘅蝸牛都唔hit就應該諗應唔應該放咁多資源落去佢唱歌到
不如比佢專心演戲好過啦 唱歌就不如練返多幾年先 要比人見到你有實力先值得拎獎架嘛
不過算啦
Viutv與眾不同捧藝人手法我地呢啲普通嘅粉絲又點會明

Sor千億個或許係咪冇plug㗎？
真心唔知 如果係冇plug嘅就當我冇講呢首啦
Btw 首歌都係唔hit

有plug

姜B
如果佢唔係搵到錢，佢喺花老母個hole picture裡面根本係nobody
花老母要捧😊吹佢唔脹，但可唔可以練好啲歌先
定還是佢嘅角色係代表鏡仔出嚟比人笑唔識唱歌
點解識唱歌，識跳舞，識彈琴果幾個要變做youtuber呀

根本只當姜仔係搖錢樹冠軍都係得個廠景拍mv

希望姜仔個宣傳期未完，只係拖長做襟玩啲
今次首歌真係好好，公司唔係唔推咁浪費呀？

其實我都唔肯定有無plug
真係有派去電台架?

有plug
rthk定唔知新城上過榜

881 903有播過,記得mirror頻道都播過
啱啱check wiki都show有派台冇上榜
不過呢首算係打天下產生出嚟嘅bonus
冇宣傳唔會力谷所以上唔到榜係正常但有啲可惜
好多絲打之前都提過...
AK唱熱血勵志歌真係好過唱抒情歌
我覺得呢首算佢最hit嘅歌
有時見隔離viu啲po,啲巴打來不來都識接歌詞一齊唱

啱啱睇隔離壇真係有mark低4月17呢首有上過叱吒樂壇

花姐都好偏心AK?

佢完全唔識得避開啲敏感嘢
其實之後我發現佢account隔咗一陣又上返去五萬
我相信係假account多

好驚Jeremy比😊燈死

姜濤好慘
出面以為Viu好捧佢
成日鋪天蓋地宣傳
無人知係玩緊 自己偶像自己救

AK就谷岀歌 我澄又走去拍戲咩玩法

姜B係幾多廣告嘅
但都係咁啱撞到先知
Mirrorweare 完全冇提過
再唔係就sip 落mv 最後

花老母whole picture :

契仔 = 萬千寵愛在一身，永遠對的時間無限資源出歌
😊 = 明知唱歌難聽死都要谷佢
教主 = 迫佢鐘意女仔
姜b = viutv賺錢工具，外人以為好風光，其實無撚理佢
Jer = 今年分到少少資源出歌
Lokman = 攞完季軍仲衰過之前，出活動負責揸咪講嘢
皮皮 = 玩貓貓
Jeremy = 努力的孩子等運到
Edan = YouTuber
Stanley = 算好彩劇拍
Tiger = 出自家品牌
Alton = 做教練

教主 = 迫佢鐘意女仔被屈做真契仔，比人烚唔出得聲
姜b = viutv賺錢工具，外人以為好風光，其實無撚理佢花老母代罪發言人，咩事都係佢出嚟解釋
Jer = 今年分到少少資源出歌經常被威嚇冇得出歌
Jeremy = 努力的孩子等運到僅有solo希望慘被燈
Edan = YouTuber由出道到而家都被指係Error，花老母冇當過佢係偶像

自己過隔離po望啦

原來叱咤樂壇首播,mirror ig又唔講嘅

隔離po係邊個po

派台了

搵唔到都識上網打全民造星4個字望呱 使唔使伸手到咁

課金睇蘋果都得

咁究竟有冇隔離po

自己搵下啦 音樂台啊Ching

唔識打字? copy都識上網搵新聞睇啦 送夠一打俾你

懶到咁真係...

diutv點解AK可以有4.5首派台歌玩今年新人
Jer同AL就得3首

JER同AL生力軍都用3首叫緊糊
AK輸成條街就可以有多1.5首追?

好啲態度都算 伸手到咁仲要真係老馮

希望蝸牛下星期落榜
上合唱版-ap

唔好再俾mirror參賽 只會辛苦參加者同佢哋

真係好期待男排出街如果到時好返有公開宣傳活動就好啦

如果造星3係for娛樂圈中載浮載沉嘅人
咁鏡仔再參賽真係柒到核爆
即係diutv倒自己米話比人知捧唔起班仔
根本從來真心力捧嘅只有2個

造星3 班人出左道咁耐
點都有自己本身死忠Fans

其實性格直接唔係藉口 唔好再用嚟包裝唔用腦唔理人感受 你做得公眾人物就要學點講嘢 接受唔到嘅當初就咪撚入行

又多0.5首？
姐係今年新人Jer AL就出3首歌
AK就出5首？
嘩好撚公平捧人捧得好啱啊
比Jer出5首既話佢拎硬新人金添啦屌
擺到明想隔硬推分化撚拎新人

有時諗究竟姜仔做錯啲咩 唔係冇實力 更加唔係冇人氣 又賺最多錢 但資源又唔俾佢
新歌上架 兩日前公佈 上一星期又即刻推另一首打佢落嚟 幅picture但hole係咪就係姜仔 俾花老母剪撚咗出嚟 已經唔存在喺幅picture度

冷靜啲 傳聞嚟姐 佢真係出咗先再鬧啦
Btw 聽咗crossover蝸牛 難聽到⋯⋯

mirror其實有冇底薪架
如果唔係有一半隊員真係冇收入咗成大半年

因ton應該好啲 做教練收入會好少少

姜b可憐但姜b不說

但Gym room有幾個月無得開

Edan聽後，非常慶幸自己當初有裝模作樣：「其實我沒有故意隱暪，只是熟絡之後我開始不顧形象。一開始花姐也對我說我在MIRROR沒什麼機會。」花姐糾正：「我不是這樣說，我是說：『簽了MIRROR後，你不要預自己站在Center位，要有心理準備在旁邊做陪襯。』」

因為花姐的心理準備，令Edan清楚自己的等級，所以不會怨為什麼自己不在中間，慢慢的找到自己的方向。

預咗做陪襯夠曬坦白直接
內心冇返咁上下強大都好難同佢玩落去
Jeremy都有提入到mirror已經係好大成就
感覺佢哋冇覺得自己underrated懷才不遇
好謙虛識感恩會知足,希望條路會越嚟越好

喺香港做組合真係慘 可能喺花姐眼中根本有一半人都係陪跑 其實日韓啲組合係唔係都係咁？

簽錯公司
簽錯經理人
好彩姜B咁細個，捱多3年都只係24歲
到時簽間大公司搵個好經理人
等姜B變天皇巨星，等幾耐都等

花蛆啲眼光都幾特別
我從來唔覺得兒登女係邊緣人，決賽拉小提琴好型，唱歌點都好過😊

利申：非爵屎

心酸

諗起佢首歌既歌詞...假使我仍未夠好 你不要唾棄我好麽
姜B, 其實你已經好好啦,唔係個picture入面唔係你既錯

其實真係好撚柒鳩仆街
不如呀花姐同埋所有做陪襯嘅仔仔嘅FANS講你地粒仔永遠無得上位架啦
當FANS ATM炸
仲係攞你地錢捧契仔

佢有個好細嘅場開返
姐係平時佢同隊長tiger開live嗰度
不過佢啲器材唔算多 唔知可以練到啲咩

隔離有個post係話好唔中意姜b
但個樓主就擺明係妒忌人

啲人無睇過姜濤表演就一尾盲反 都廢時屌翻佢哋轉頭, 我信有一日佢哋睇完表演會平反到

到而家出道2年後終於明白晒
邊個係真正center邊個先係陪襯
契仔 😊=雙C位
姜B 教主 = 搖錢樹、吸引ATM
Jer = 幫契仔幕後代唱
Jeremy Edan Lokman Tiger Alton Frankie Stanley = 一律陪襯

大表哥=拍劇

個肥婆都幾閪

幾個月冇得開白交租 分分鐘慘過其他仔

屌 好仆街。。。條西女人講埋岀口

姜B有時間建立佢自己演藝事業
我相信佢前途無可限量

你有你繼續屌 佢有佢繼續I don’t fucking care

呂爵安絕對唔係陪襯
先唔講讀書叻仔綜藝又得鋼琴又得跳唱又得欣賞Edan心態唔會因為咁而氣餒但係個心聽咗一定唔舒服囉你當佢係咩啊玩得起都唔係咁樣攞過嚟講笑呀嘛
呂爵安繼續加油永遠支持你
呂爵安世界第一

你講錯咗樣野 經理人唔係講笑 望吓幾首歌同mv都一秒間就知 真係做緊陪襯
唔係個仔自己爭氣 邊得黎其他人發現到佢鄧佢唔抵
知呂爵安識諗 冇機會就默默裝備自己 相信一定有更多人見到你

想兩週年有MIRROR 12人既應援 燈箱又好 廣告又好 出歌電視播節目 咩都好想追團
VIU肯識做就真係喊出黎啦 課多幾次680都心甘情願啲

講足兩年都係個堆論點
成班金鐘仔隔一排就係到圍爐

Haters gonna hate
都見到有人屌返佢哋轉頭

好懷念初出道至上年既Mirror, 個種熱血同團魂

好彩個仔自己爭氣 無論係mg, 文西, 星2定係近排訓酒店大家見到你性格貼地，要玩得時玩得，要認真時又charm死人！響團裏面又有義氣，對班兄弟又sweet!

我話你知呀，你唔係陪襯呢架，mg, mirror channel, b3 冇你根本唔係嗰回事，相信你一定會越來越好，有自己嘅舞台，做自己嘅 Centre!!!!

呂爵安世一

真係好撚嬲偏心到仆街！真係簽半團人返嚟做免費dancers!!

以前有個 po 都出過聲
打完千字文得到既回應都知班友無睇清楚就 Diu 返你轉頭

佢講過想拎叱吒生力軍金

新城嗰啲攞嚟都廢 遲啲唔知係邊個垃圾站見到個獎杯
🍑上年先攞第三😊唔好ff會攞到生力軍金獎啦

班on9仔葡萄撚擺明盲反咁認真同佢哋討論做乜

全民造星2咁就一年
仲未有人出道

上咗chill club啦 唔見咩

做人最好有啲自知之明

改變到幾多得幾多
好過啲人將「姜濤係藍」呢啲假料繼續俾唔知真相嘅人信以為真
你睇公海以至 ig
賣一次online game廣告就知幾多人信左

咁嘅質素唔出好過啦 嗰兩條廢契

其實點解會簽marco

花姐谷佢攞姐 咁又未必關佢事既 講真輪都輪唔到佢啦

感覺上年競爭激烈好多 好難直接比較
但係AK今年拎到獎嘅機會真係唔大 佢真係唔好咁大期望

開拓巴膠市場

其實谷陳卓賢有乜問題
佢的確係mirror 入邊音樂能力上算好嗰個
都係谷下自己人姐

佢話哂當年都第二喎
點都應該谷下啦

其實佢今年都超額完成
正式開始冠軍歌 鯨落又播得下
成績算唔錯㗎啦

所以廉航去日本拍MV

姜b本身都plan左韓國mv

有上限架咩谷自己友
定哩度一定要反佢

十二個各有各特色
但音樂谷陳卓賢有乜問題今年？
佢出歌早過jer
谷佢先過三子好合理姐其實

谷得紅多個對mirror都係好事呀
依個外人淨係識姜b 覺得無料度 雖然我唔認同
谷到Ian 起碼有機會改變下外人諗法呀

音樂谷陳卓賢
2套劇嘅男一又係佢
(唔好話男排男一唔係佢
一路都講係雙男一 - 顧定軒同佢）

算數 依度一定要反陳卓賢
竟然公司谷隊野音樂比較好嗰個都唔得

不如mirror 趕走Ian 啦
我個論點係 佢作為造星第二
音樂上佢係mirror頭二
咁音樂上佢多資源絕對合理

而若果谷到一個音樂比較好嘅人
對mirror都係好事

話晒攞第三既隊長...食緊風

搞清楚人哋屌緊咩未？冇人話唔谷得契仔同😊，如果花媽個個仔都係一樣力度咁去谷無人會屌佢！而家係擺明偏心先比人狂屌

佢而家戲都費事做，講到明我係偏心呀吹咩

咁佢前港隊呀嘛
用番前港隊做主角有啲話題

最多話唔應該用排球做主題

我認同嘅哩個
Lokman frankie Alton tiger 值得多啲拍劇/綜藝

但純音樂上比陳卓賢我唔覺有問題

最灰一天多一點冇拍mv, 我想唱k有得唱啫

一路都係話緊花姐資源分配不公，唔係要12人一模一樣咁多，但而家係有幾個仔好幾個月食緊風，經理人既job係未要檢討下呢...點解旗下會有仔會冇job? 連阿son個啲都密密出鏡上節目。

真心似

一樣力度咁谷唔會有個突出架wo

我有爬po睇大家屌乜
有人話😊多另外兩子1.5首唔公平呀嘛
有人話似谷ian做唱作呀ma
打天下嗰首ak自己爭取架wo
蝸牛合唱似谷陳卓賢咁啱先多半首姐

我自己作為鏡粉我唔會反咁多位鏡仔
我覺得谷陳卓賢哩個動作無問題喎
而谷到多個有能力嘅人紅 對成隊mirror一定係好事

無可能一年內個個都可以谷紅

兒登女真係

好想回你 呂爵安孖生兄弟

咁純音樂上又好難好平均嘅
唔係個個唱到

我覺得音樂上唔使屌ian姐

個1.5上音樂平台無問題

但公司可以選擇唔派上電台

呢個先係問題

冇話唔可以谷陳卓賢
但係針對😊囉
同埋針對花老母個hole picture囉
仲有心痛姜B出歌唔夠一個星期公司就去谷另外一個囉

利申 冇唔鍾意陳卓賢 對佢冇咩感覺 但真心唔鍾意😊

呂爵安仲要扮埋同一個表情 十大靚仔真係大晒

針對😊嗰半首嘅就睇下係谷😊定ian啦
打天下佢自己爭取就無得比較

心痛姜b我都係
12個我最鍾意姜b
我試下理解可能係因為姜最紅 唔使另谷？

呂爵安你認左佢啦根本係你嚟

想啲人唔屌契仔好簡單嫁咋
叫契仔上返好啲子彈 同埋唔好次次表演都走音同頭痛就得

+1 我都最中意姜濤, 加多個Anson Lo

教主犯規
對面樓影得好開心

你個人都幾雙重標準
你咪同花老母一樣囉，總之契仔乜都要大份，其他人就做陪襯就最撚公平啦！ 我都忍左好耐冇屌架啦，冇啦啦hello扮糖係到幫契仔洗白真心肉酸！

利申我本身只係想屌經理人屌公司啫，而家契仔攞撚晒著數仲有d好乖嘅fans出嚟話佢無辜，搞到我對契仔真係好反感囉！

其實講Ian同AK 其實我憎AK多好多 由比賽嗰陣到到依家都好唔中意 無論係個樣定唱歌跳舞(依家係進步咗) Ian一開始覺得佢唱歌係幾好, 但係慢慢因為佢比花姐偏心得咁緊要先有少少反感

食花生mode 睇到話"12個我最鍾意姜b"即刻笑咗
試問邊粒糖會幫ian洗白 糖依家啲怒火洗版都唔夠出

大家嬲完花姐只會繼續錫契仔

姜B最紅所以唔洗谷
呢個係神級goodest logic
即係你個仔已經夠肥 所以唔洗再餵佢食嘢
但其實你個仔只係得2歲都可以唔洗理佢
定還是你個仔好受鄰居姨姨歡迎
所以自然有人幫你餵飽個仔
你做阿媽嘅就可以淨係湊其他兄弟喇
即係因為個仔叻 個仔生性
所以做老母嘅就唔洗負任何責任

頭盔：唔係撩交嗌 只想帶出成件事核心問題
十二隻手指有長短
但做老母係咪可以公平點點
唔可以同時兼顧咁多個時
係咪起碼可以分配平均啲
而唔係一個食緊碗飯無啦啦又攞去比第二個食呀
仲有另外有一炸連飯枱都未埋到去嘅又點計呀

呀jer邊撚到肥好qq喎佢
唱歌又好聽過契仔

我唔係咁意思
我試下諗下點解咁對姜b

其真千億個或許派埋台都無咩用
劇集歌電台都唔會比你上榜(呼吸有害係特別例子)
係呢度唔知點解一幫😊同Ian講幾句就會比人圍插
連cm都唔會咁 所以唔使咁執著

我講得唔好哩度
我試下諗下點解咁對姜b姐
無話認同

睇完造星2先發覺佢唱歌真係唔錯, 同埋我中意佢把聲多過Ian 不過佢依家嗰幾首歌啲style唔啱我口味

啱啱reply錯comment
我唔係話唔使谷姜
我試下去諗下點解咁對姜
我有加架 諗住代表到對姜唔抵
表達得唔好

只係覺得音樂上淨比某幾個無問題
但唔係指花老母做得好係整體上

雖然蝸牛唔好聽，但係個合唱MV幾靚

Tvb劇集歌唔上姐
Viu未必嘅
Thats why都上左

感覺水刑物語真係好聽過迴光物語
希望jer有更多更好既作品

Agger
係among Mirror MV (唔計solo mv)中拍同剪都好好
同埋真係有BL feel 自然過同Shirley

利申 睇完都係唔開心 所以自己走去睇返BMG
好on9嘅fans行為

水刑搶耳啲 迴光比較慢熱
繼續期待零食物語
其實搵到小克寫真係好好
小克啲詞穩定地高質
特別係啲系列嘅歌

因為Nowhere Boys同莫文蔚啫
AK邊有咁大支嘢上到

聽多幾次就鐘意迴光多啲，可能MV又靚啲
Jer 把聲真係好好聽

比個問題你
唱功？

佢喺mirror 算top啦
係呀jer有得比較啫依樣

人如其名果然矇

你係咁出po幫契仔洗白
然後扮糖 躝啦

討論下姐 又唔比論點

水刑有水底壓迫感，首曲有點點星光帶領
迴光把聲同曲直頭穿過個腦
純 mmo 一流

咁第三既Lokman幾時先谷？
Lokman跳舞夠charm又rap得唱歌把聲唔算難聽
點解會谷咗第五名既😊先

仲有困局都上過榜

其實想強調嘅係
一開始唔派台就乜事都無
事實係而家派4.5首歌同派3首歌就係不折不扣嘅不公

但坦白講 陳卓賢唱live 表現好唔穩定 jer呢方面確實好過佢

12個我一個都無反過 我睇過眼大家下下都反佢兩個姐
哩度係咪一定要反佢兩個先？

算鳩數 唔撚再入哩個on9 post
作為鏡粉 不停反鳩鏡仔

我個人着重音樂方面 首首歌都成日loop
自己喺其他地方撐鏡仔們算

完全唔理性 一見人撐契仔就負皮

咁玩法想被捧嘅仔s多曝光搶fo
一次過谷曬2個快靚正
谷唔到獎都谷吓人氣谷吓noise
公司咁care拎獎就唔會6首歌8個版本同時派緊台

同埋呢,男排trailer都聽到教主唱歌
未知獨唱定合唱/會唔會派,可能佢都唔止3首
如果出嚟係獨唱派埋台,預咗俾人大大力bin

坦白講，星一到依家佢唱英文係好聽嘅

但去返中文歌，去年出 solo 以至團歌跳唱，Ian live有幾多次無走音呢

隔左半年，終於有 live concert，表現如何，你懂的

如果佢有咁多機會，但唱功竟然維持唔到，同時間其他成員 e.g. Edan, Jeremy 有好大進步而又無機會表現自己，佢對唔對得住兄弟同 fans ？

即使歌技高如牙柳，都依然好努力搵老師練歌，同樣身為 vocal 既 Ian，係咪應該加倍努力，先對得住mirror主音、兄弟，以至造星亞軍呢個頭銜？

大家點解燥底，你明啦可？

做咩發嬲走佬姐 見上面都好有理性論點咁回覆你啲cm架

都係個句啦 咁多人反 一定有佢既問題既 做咩會覺得係反佢既大家有問題呢
想當年造星1 連登成班ian fans添 不如諗吓點解兩年就變成依家咁
其實ian最近講野都醒咗 大家轉晒去ak度 你唔衝出黎應該冇人追住黎屌

男排11月先上
如果個首真係有
都唔知原先plan個”第3首”可以咩時間plug

各大鏡粉係咪要自行對號入座

fans作為外人會戥佢哋唔抵
會講deserve more & better
但真心覺得佢哋心態好好(或者係看透世事)
努力裝備自己默默耕耘等待機會

或者咁講啦 其實Quota一早都喺度
唔會因為你派幾多個version而改變
上嘅次數都係一樣
如果報榜嘅係合唱version 反而仲會除2分薄咗自己嘅次數
樓上啱啱都有人話差成40幾次 如果蝸牛能夠因為出合唱version而反杯A Lo同Jer嘅話 我願意比大家鞭屍
至於千億個或許 都係嗰句 劇集歌根本好難先上到榜
難保係diu tv宣傳策略 喺電台想播一兩次都好所以先派
Btw如果男排最後由Al 唱 又派埋台 你會唔會又話不公
睇開啲啦 有啲無job開嘅囝囝咪仲慘仲不公

問題係佢派左台
會少左quota播其他同期既鏡歌

你講邊首先

唔好谷隊長唱歌pls
但演戲

你知唔知個遊戲規則㗎
當mirror(ciu)既歌最多得3首可以留係個榜
佢蝸牛上完 逼走左一隻
再上合唱 咪姐係耍手段留係個榜到刷播放率囉
咁jer AL 甚至ignited咪播少隻囉
咁係咪唔公平啊？

谷自己友無上限
同樣放置自己友都無下限

呢度唔一定要反佢,冀望聽到唔同聲音
歡迎支持佢嘅人一齊討論

我覺得如果一次半次有特別待遇又真係無問題
著眼點單單睇一句"音樂谷陳卓賢"都無問題
但宏觀睇曬mirror成幅picture就好大問題
好多嘢係日積月累積積埋埋令人反感
如果今次出合唱係其他小組
我反應都唔會咁,J都J唔切,但預咗有反對嘅人
同樣而家有人屌緊同時Ianson fans都J緊

唔好咁尷尬啦
佢只係將原本蝸牛嘅quota分啲出嚟比合唱
關迫走其他歌咩事
你唔係當合唱好似新歌咁上呀
Btw 遊戲規則洗唔洗你教
你cm ap版都唔知睇唔睇到喇柒頭
原本想好聲好氣理性討論吓 講吓大家有咩睇法
你係都要喺度懶叻
特登播少咁多次你又唔講其他兩子啲歌迫走佢
講真 蝸牛派咗合唱 903播唔播都未知
個個就喺度屌曬鬼咁

Btw ignite已經播到十大數
之後一定會有啲人話蝸牛迫走首團歌

咁特登點解播得少啊醒目？因為DJ唔鐘意因為唱得唔好啊嘛
咁所以咪播少過其他兩子囉比返啲邏輯啦柒頭
當蝸牛本身一周收皮，咁如果而家多個合唱版，佢上多獲，咁係咪多其他兩子一個機會上榜啊聰明咁係咪唔公平呀
你咪睇下903播唔播囉留名睇結果啊

同埋嘩原來我咁就唔叫好聲好氣，問句知唔知遊戲規則就發脾四話人柒頭你望多幾次我段野啦，都冇諗住攻擊你無啦啦爆seed你真係好有禮貌好善良真係哭𠹌左

咁蝸牛點解又唔可以播得多呀dj鍾意比佢留多幾個禮拜又得唔得呀
講多次 佢就算繼續有得留都係因為原本佢自己蝸牛仲有Quota 如果報榜係合唱版 佢自己都係要嘔一半出嚟 咁仲點追AL同Jer呀
所以我咪話如果因為合唱版而令到AK反杯ap咪鞭我屍囉
Btw 呢度嘅遊戲規則我唔太熟 我唔太理解呢度嘅邏輯 如果你覺得問人知唔知遊戲規則係好聲好氣嘅話 我哋都無咩討論空間
加油 繼續幫你嘅囝囝爭取好成績

其實大家屌既點 一開始都唔係指電台播放率既事?

客觀啲講 首歌ian作一齊出返個合唱版都冇話咩既
(雖然覺得ian屌打咗ak 咁出對ak真係好咩 完全模糊晒焦點 更有種真係變咗ian既歌既感覺)

反感既點應該係 同期3子出歌 但ak plug咁多首派台同有mv 依個情況先係明顯令大家覺得唔公平而嘈
再對比返3個實力同live表現 又真係難服眾喎

最後一次就呢個問題覆喇 唔想再嘈落去
千億個或許個睇法已經解釋咗 diutv 派台可能係想宣傳
嚟緊al首男排或者有機會派埋去 唔通又唔公平咩
同埋樓上都好多人屌緊話AK派多首係想爭新力軍喎
唔通新力軍又唔關播放率事咩

其實我對千億個或許係冇意見 前面都有講過認同劇搭首歌既做法
但你拎al黎講又未免太針對性啦
我都冇拎有人話鯨落有機會出合唱版黎講啦係咪 未發生就唔好依一刻拉埋黎講先

至於AK派咁多首歌係咪想爭新力軍呢 就要問返本人同公司啦 個人認為AK都幾難有機會上叱咤台

btw 想指出係 派多咗咁多首歌係事實 大家覺得唔公平而屌都無可厚非

其實我都對歌搭劇無意見
我都覺得有Jer喺度 點輪都唔會輪到AK
只係見到有啲人諗到AK派埋合唱係鋪路搶奬覺得奇怪啫

其實蝸牛最多咪計多0.5首
而事實上阿豬阿狗都可以派台
唔知大家有冇聽過咩港女萬歲
TVB夠不斷派歌上去903啦
派還派 播就係另一回事 唔洗睇到咁執著

屌你都痴撚線你係viu？
你係花姐management team？
佢做既野背後原因你話係就係？
乜撚{可能}係想宣傳啊
你覺得係宣傳就係宣傳，我哋覺得係幫佢出多首就唔得？
咪撚扮哂理性分析啦，我哋而家睇到嘅事實就係當AL JER得3首會派台，AK而家已經有4.5首

我理撚得佢播成點，咁樣已經係唔公平，明未啊
咪撚係到可能唔可能啦，你係viu既人我咪信你囉

閱

你咁講又會俾人拎BMG冇派台出黎嘈
至於你奇怪有人聯想到鋪路搶奬 係因為上年發生過類似既事嘛
成日都話事出總有因 事實係diu既處事手法咁唔一致 先搞到fans係度日嘈夜嘈

執著依架野呢 只能話如果屑抵既係你粒仔 相信fans做到既只能夠係執著同發聲

最多咪計多0.5首
屌真係笑死人
宜家屌緊嘅咪就係佢多過人唔公平囉
0.5唔撚係多啊？
Spin乜撚去話佢鋪路搶獎啊
由頭到尾都係屌緊唔公平啊扮理性撚

1. 冇人知男排主題曲係咪真係AL嘅
2. 就算1成立，男排套劇都唔知係咪真係年尾出街，分分鐘dum到下年
3. 就算套劇趕得切今年出，首歌都未必plug

請嘗試解釋點解蝸牛合唱版可以拍晒mv+派台？個榜唔夠多mirror嘅歌？就咁upload上yt宣傳唔得咩？

我隊長fans嚟的

屌佢淨係識如果同埋可能㗎咋
Diutv花老母諗乜都俾佢睇穿晒
點撚同佢討論姐

閱呀清
駁吾刀

再閱呀清

咁就收皮咪撚再係到懶理性出嚟柒啦
成日間唔中就嚟啲新P牌仔尻up
你要up唔係問題，咪撚尻up又冇point又發脾四先得㗎

再閱呀清 我PR公司嚟㗎
Report咗？

關我撚事你咪閱囉，我驚你唔睇我屌你啲咩咋

睇咗 駁吾刀
費事你以為你屌鳩我 我睇唔到咪打閱囉

見到班糖係個應援page一人一句自己偶像自己撐
睇到有啲心噏, 啱啱先開開心心姜B有首新歌, 仲要街外反應幾正面, 點知開心咗六日, 一盆冷水倒落嚟
以姜B條件同態度 公司力捧佢都無可厚非, 死人diutv唔知諗乜, 二月開始首首歌都有得上Times square電視, 就係蒙嘴無
難得等到五胎出, 又咁對佢, 明知佢唔係香港, 冇哂JOOX/Kkbox live, chill club 又無佢份, 咁都仲要咁急推蝸牛合唱 乜春picture都睇唔透

勁準確
尤其係lokman

其實反佢另一個原因係因為佢西 除咗資源分配 班仔嘅態度我哋一直放在眼內

唔係盲反我澄音樂做得好唔代表一切 態度都好重要
又唔見我哋反姜 教主 Jeremy jer edan嗰堆
你真係以為我哋冇嘢搵嘢嚟憎咩

你依啲係為撐而撐

集氣呀鏡粉們

佢嬲乜鬼姐 佢都唔撚值

新城啲獎要唔要都無所謂啦

招攬巴膠

屌 其實佢最叻係有間上騰做靠山姐
我澄實話自己點點點 然後失準就話頭痛

真心覺得谷陳卓賢冇乜問題
不過都唔代表要放棄其他仔囉

笑死 認同契仔屌打咗ak仲令到我而家對契仔冇咁反感添

唔該鯨落真係唔好出多首合唱就算係都唔好同ak出 嘥撚晒隻歌

自己偶像自己撐 左好耐

[url]想問佢幾時拖埋jerjer落水more more[/url]

手快快撳錯掣添

攞cm ap版嚟冇飛機

人哋話多0.5首唔係好多架咋
不過咁，係佢唔喺香港呢段時期，有首歌keep下曝光都好嘅
11月都返黎啦，好快架咋

打飛機先岩

11月番仲可以幻想下11月尾個音樂會係齊人去

隨在花老母捧紅果d
我都唔知其他人做過咩

其實我覺得佢哋兩個都雙線進步緊 依家12個拍埋都唔算差好遠

這裡是連登
唔撚好用5p字

呢句先係最需要被置頂

12個仔都喺唔同方面進步咗
佢兩個跳舞啦 教主唱歌啦 Edan咬字啦
繼續進步

Jer同jason會唔會又出多個迴光cover 會唔會好似蝸牛咁出mv加派台

冇花老母支持點會有budget拍多個mv+錄歌+派台呀

岩岩睇
點解IAN叫 我澄

Viu 仲未播過新歌MV, 嚟緊又唔見有電台訪問, 個宣傳期真係完咗？

Cover 擺 youtube 啫
何來筆直

其實佢咁耐以嚟係咪得一號種籽同蒙著嘴說愛你有宣傳

亞特蘭提斯都有嘅
成個微電影

你見到既宣傳好可能係 粉絲課金既宣傳
我諗唔起viu 有咩宣傳
生日上電台 報章雜誌算唔算

微電影
⋯先有得拍

其實如果我係姜b都真心覺得灰鳩
乜嘢宣傳已經冇得參與 五胎首歌出咗冇幾耐
而家又比兩個隊友合唱ver搶fo
雖然我咁講好似唔係咁好
但無可否認Viutv你地嘅計劃真係好差
我遲入坑 但有重睇造星1到佢地而家出道差唔多兩年
睇得出姜b一直好努力去改善外界對佢嘅觀感
但換嚟係呢啲對待已經好想喊

係公司安排架
成件事係姜b同我澄分別出咗首歌
咁又一齊拍咗個微電影
個微電影又有個boxset賣

走音蝸牛今日繼續出現喺蘋果廣告

我都係遲入坑，不過都係由星一開始追返晒
一開始係鐘意熱血同團魂，睇埋Mirror Go 之後就會特別留意幾粒仔，蒙著嘴之後就最鐘意姜B
今次首孤獨病真係好有驚喜，進步咗好多，但冇諗過公司既宣傳會咁差

諗諗下見好多成員都會去上下唱歌堂
但點解好似未見過因ton去學唱歌嘅？

每人可以學2樣野
跳舞 演戲 呱
唔一定唱歌 樂器

谷邊個都唔係將其他仔投閒置散嘅原因呀麻
如果個個都有一定資源
個個fans都有自己仔仔追
一定唔會好似而家屌得咁甘
既然覺得某幾個資源多係無問題
咁加下其他無野做嘅仔嘅資源得啦掛

話唔夠資源嘅話
簽咁撚多人返黎做咩呀

個boxset咪就係呃fans課金囉
同埋成個微電影都係賣廣告
條香水手帶同幫the club賣廣告
Diutv咁耐以嚟有冇真係落重本幫姜B做宣傳呢個問題真係難諗過契仔係咪真係狗公
音樂會門票同boxset錢又係賺一大筆
姜B由未出道到而家接嘅大大小小廣告代言接近50個
雖然新人價錢可能唔高
但佢作為藝人絕對係幫公司賺到錢
佢密密做幾乎冇休息時間咁瀉
但睇唔出公司有幾錫佢有幾落重本係佢身上面
唔係要點樣當佢皇帝咁服侍
但最基本嘅公平對待都冇
一號種籽個所謂mv係boxset影相嘅散shot
阿特蘭提斯mv係賣廣告微電影
一天多一點mv係power point
蒙著嘴說愛你mv終於都正常
孤獨病mv係傳說中最貴嘅廠景囉
有幾枝燈同全黑嘅佈景咁好貴架喇
多撚謝呀Diutv同花老母

一天多一點求其喺廠錄個對嘴嘅+平時啲姜糖去活動支持佢啲相嚟做mv都好過依家咁

個廠景貴到要加個LG廣告係尾呀

如果係同呀jer出 呀jer會唔會屌打

唔好再出合唱啦
蝸牛出合唱都叫因為ian作俾ak
鯨落自己作曲填詞唔好又合唱唔該
同一招係咁用好煩
同人cover下拍下片咪夠

水刑好洗腦 正

因為喺香港 k歌先係主流

想睇佢哋cover 、惡搞多過玩合唱

想聽

咁啱啫

如果牙柳同edan一齊cover鯨落點睇
Jer唱歌edan彈鋼琴

😊admin喎仲要😊有follow佢喎
咁大粒花生呀

係都要鬧😊出合唱版搶晒fo

重要搞到孤獨病、迴光、Burn Out冇得點播

咩意思呀

😊admin 知唔知😊 其他人出歌果日 有無

是但啦 合唱版佢都係倒自己米
冇比較冇傷害

唔洗*

姜b真係好好

有人喺tg group share😊合唱版，比其他糖叫唔好放唔關事嘅，但姜b話冇所謂

有咩偶像真係有咩admin

出個post就叫刷存在感
咁😊直頭係瘋狂刷存在感

希望viu之後係仔仔出solo兩個陣叫哂其他仔千其唔好上水出po啦
刷存在感

果然飯隨偶像
得閒做啲有建設性少少既嘢收下把口啦

姜B太善良
雖然暫時被公司資源錯配拖累，但你人品咁好，一定會好有觀眾緣
長遠嚟講，你一定會得到好嘅回報㗎！

姜b 越嚟越鐘意你
見佢都有like花蛆ig個蝸牛合唱post

原來江生FC admin咁撚霸道架! 哇 真係大開眼界啊
江生出歌日 所以仔仔要讓路 唔準係自己ig出po 哇真係好撚霸道啊
出一個post都要俾江生admin出po大大聲屌係垃圾 果然係新果皮世界

第一次認識依位江生admin 不過你剩係話edan唔岩數喎
你係咪仲屌少咗琴日一齊有出post既教主,jer,大表哥啊 仲有其他出晒story既仔仔添
啊 定係江生admin眼中剩係特別見到呂爵安既身影啊
都明既 呂爵安魅力咁大 咁吸引你既目光 江生你小心啲啊 因住走粉走admin
不過江生有fol依位admin架喎 姐係一早睇到個po啦 咁我就放心了 江生好好睇住你位admin啦

祝江生admin永世緊隨江生腳步 一世不走粉
為江生FC好似出PO屌其他仔仔咁出力 唔好掛住我個仔出咩po啦
呂爵安咁有魅力 你想追edan我驚你排十年隊都未到你啊😊

出歌又點出個post有咩問題
阻到你啲乜

嘩屌好撚juicy
惡到咁，即係以後😊出歌要全世界靜止
咁啲兄弟repost佢首歌咪做錯晒囉
即係以後連扮有團魂都廢事啦

做admin真係要考牌

癡線 出po都要比江生admin屌
你個人夠搶眼夠sharp😊 又怕咩比人搶

Edan都係出個po啫

好心帶返個腦先好做人admin

舊po有人up過佢同契仔admin啲story上黎
睇打字語氣已經覺得佢閪
偶像mk連個admin都一擔擔
繼續努力跑業績啦

把口咁撚賤真係咩偶像咩粉
垃圾得過kfc一首歌集資2次谷宣傳
你老味係咁當d fans水魚
😊得閒上水串鳩d fans，仲發脾四到quit group, 一時利用fans 幫你老友投票，而家又係咁R 集資，邊個垃圾得過你地

光明正大擺出嚟啦，post 得就預咗有人揚啦，比d妺妹粉睇下分化撚admin 幾有愛

佢唔洗 好明顯佢真心真意超愛😊
飯隨偶像嘅典範

條八婆wing真係勁低裝 話呂爵安係垃圾？人哋hku grad唔撈呢行都好有其他嘢做 睇吓你自己隻羊既occupational mobility先啦邊間u grad呀果然真係有咩偶像有咩粉😊😊😊AK ADMIN八婆WING出嚟道歉啦dllm

仲要話人垃圾
垃圾佢又睇？
咁佢做咩睇埋啲咁污糟嘅嘢呀？
快啲係自己F C買$100兩支嘅搓手液洗下眼洗下手啦
$100兩支真係好平啊

我諗佢道一百萬次歉都救唔翻

Edan呢張相係幾好笑嘅 唔怪得佢會覺得呢張相「威脅」到佢啦

比個機會😊再一次因為烚其他成員而上報啦
呢個admin真係冇得頂 忍辱負重
如果唔係😊好難有人寫架
Mon post記者快啲做嘢啦

😊都唔當呂爵安係兄弟 人地淨係care六壯士炸
睇到可能都冇乜野

但😊日日都好似repost十幾廿個story
唔知上禮拜孤獨病個日有無呢

cap圖無品啲，定無啦啦鬧人無品啲

今次我撐cap圖個個

究竟呢位admin係幾睇唔起自己粒仔先會覺得一個咁嘅po搶到fo
如果咁都威脅到嘅話 😊應該反省下自己係幾冇吸引力
下次有人出歌記得提你粒仔咩都唔好po 唔好搶人fo喎

好撚過分屌

回帶

江生admin好撚巴閉架 不過江生認同你咪冇問題咯
江生admin仲有咩不滿啊 想邊個仔仔收皮 咁搞法叫江生單飛可能係最佳方法😊

cap圖嗰個我都唔buy
明顯假acc出嚟搞是非
不過無腦admin出啲嘢咁爆
呢條友唔cap都應該大把人cap

呢單又咩事?
有無前文後理

痴撚線你粒仔係有料使唔使驚人搶風頭
仲要兩樣嘢性質完全唔同
個fokwing好撚癲㗎 帶埋條仔去追😊

行得正企得正驚咩人cap圖

你連埋edan lui個post一齊po上story
指名道姓咁話人垃圾
都係一心想俾人cap圖姐

嘩屌 輸咩？more

嘩
第一次見
屌佢老母當撚咗自己皇太后？
啲氣焰大撚到

好心出少句聲幫你粒仔積下口德
😊成日禍從口出已經令好多人反感
呀admin真係神助攻 特登為大家加深😊無口德嘅形象

果然有咩星就有咩admin

哇呢張當年笑到我呢

TS快閃決戰輸到一仆一碌，緊係唔係你果皮啦
所以今次solo咪要勤力啲跑數囉

鏡圈金句
飯隨偶像

咁中意鬧人做乜唔開個acc鬧
要係有粒星follow你個acc鬧呀
人哋edan lui post相都係娛樂下fans就比你鬧
你鬧人垃圾就係私隱
spin都唔好咁核突丫

Anson Kong admin FOKWING

我屌你老味，做人做到你咁無品

班生粉仲想洗板洗走個cm先嘔心

屌呢個真經典
笑到仆街
Sor9ry 盧瀚霆真係好難輸

可能佢地都同意EDAN係垃圾呢

Edan出個post會影響到佢既偶像首歌㗎？
影響到咁即係首歌走音到連edan既幽默都比唔上

佢粒星唔係好鐘意抱不平乜Q都出story架咩
今次唔出個story調教下自己admin
你份人咁撚正氣
又順便博上報呀嘛

😊：我睇唔到

呢張係TS嗰時?

無事喇解釋咗
Wing姐po嚟係俾信任嘅朋友睇
即係江生😊呀

自己ig自己偶像😊睇
個偶像咩質素咪有咩admin囉

江生真係好有義氣成日幫兄弟出風頭
但又支持自己admin話edan係垃圾

on9到核爆
冇否認自己覺得edan垃圾同無道歉
爵屎同edan情何以堪

咪回應咗話private ig鍾意講咩都得囉

佢地個admin撩起先㗎喎
Private ac比人cap得出黎
講完唔洗負責任㗎？
驚比人知唔好post出黎呀嘛

下台啦屌

人哋叫阿admin自己私底下同edan lui解決呀

抵你粒仔紅唔起

Edan個group唔知有無人知呢
無人討論過😊admin點鬧自己偶像

嘩呢單又咩料?幾時㗎?
2大admin打仗呀?
最尾江生😊贏到開巷呀?盧瀚霆輸到一敗塗地呀?

edan魅力咁大 令到江生admin內心有所動搖 又驚啲果皮會走粉 先咁衝動出咗po
都明既 大家唔係果皮世界 唔care人地一行一言正常啦 做好自己咪得咯

唔會講啦
Edan係group
真係好好睇咩

唉...又諗起麻利單嘢...
姜糖都係private ig dm鬧麻利之嘛
姜仔要幫粉絲道歉真係蠢咗
原來有返咁上下身份private ig講嘢就唔洗負責任
長知識

唔洗負責任呀 前提無人踢爆佢囉

真心覺得爵屎同edan好慘 明明平時低低調調都冇乜點得罪人又唔同人比較 咁都要俾人屌
利申唔係爵屎

鬧完人當無事 好撚過份
粒星五音不全 唱歌甩beat 暗串隊友
走音蝸牛同佢admin一擔擔，無實力紅唔起就屈人搶fo 唔諗下兩隻契仔出合唱歌拍MV派電台 ，搶哂Mirror啲資源唱垃圾

其實Edan各方面不輸AK㗎喎
特別係人品
可能真係得跳舞方面無AK咁耐經驗囉
到底邊個先係垃圾呀

fokwing我係你嘅話自己粒仔咁撚廢都plug到4.5首歌就謙卑做人

今次直情俾人指名道姓踩上心口！見到都覺得安安好慘 ,😊admin唸住當冇事發生,一齊想洗走信息但唔會洗得走事實

人品嚟講edan係12粒仔同真係數一數二
😊都數一數二 倒數嗰隻囉

[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（41）

準備去新Po繼續

Edan啲表演有時好有驚喜, 唱歌同跳舞我唔覺得會差過AK

佢仲要有perfect pitch

鬧人無錯 錯嘅係cap佢私隱嘅人😊